Allamal üllessepandut perremeestel ja mõisamaarentnikudele kulutas moisawallitsus seaduse järrele, et nende kontrahti aeg tullewal Jürripaewal 1880 aastal ümber saab ja sellejärrele neil ued kaubad tehha tullewad
Need perremehhed on: Lokkota , Linnaleo, Searakko, Muga, Lewomäe, Paapsisorri, Mutra, Kõddese, Wirtssoo, Müllikaewo, Olli, Orrasse, Metsa tallo perremehhed siis Karel Tõrruwerre, Jakob Kook, Josep Laht.
A. Krimm [allkiri], peaA. Pärn [allkiri], kohtumeesxxx Josep Maddi, "
